一盒注定會變質嘅牛奶，應該點處理

你同我都阻唔到盒牛奶每分每秒都變緊質。

諗住盒牛奶擺落雪櫃就可以解決？

所以係咪應該響盒牛奶重飲得果陣盡量飲呢？。 飲完咪買過盒囉。 錢唔多咪買另一個比較平嘅牌子囉。